歴史在重演 當年元朝都係一頂綠帽 蝴蝶效應下令到元朝滅亡

成功修煉明教鎮教心法乾坤大挪移至第四層同時，意外撞見他的妻子和混元霹靂手成崑私通，鬱忿難當之際，因而走火入魔身亡。

之後引致成昆謝遜事件

再導致張無忌冰火島出世

之後無忌解決光明頂，做明教教主

之後咪滅元朝創立明朝

借故鑑今

諗起金庸改名個post

常遇春 陳友諒

王騎又出On9 post